港股11月一吐烏氣帶挈每個強積金戶口全月累計進帳近5400元

港股11月錄得逾1500點反彈，一洗連續6個月低收的頹風，當然亦讓投資者強積金戶口有進帳。據《路透》旗下理柏提供的數據顯示，11月份整體強積金基金平均1.77%，其中港股基金表現最突出，累計升幅達5.84%。

以積金局截至今年6月底數據顯示，全港共有280.3萬名登記人士，合計資產淨值為8,519.94億元，預料每個強積金賬戶登記人帳面賺5,380元。

除了港股基金錄得進帳外，其餘各股票基金分類大多數錄得正面，包括大中華基金﹑中國股票﹑亞太區（日本除外）股票，及醫療保健股票基金均錄得4%以上升幅。可是投強積金賬戶持持人鍾意歐洲股票的話，相信會感到失望，因此歐股基金為11月唯一下跌的股票基金，按月跌0.77%。

人人都賺

龍五

仆街啦 查過帳面都係蝕

輸左10000, 賺番5000

真係多撚謝你, 之前一萬一萬咁輸, 今個月比反五千我

輸撚9個月，好啦比返粒糖你

期暴跌1點！ 熊熊哈

上個月轉晒做保守

熊熊哈